巴打講下你覺得最ideal嘅女人

1.三圍
2.身高體重
3.性格

C cup就夠
150-165 cm
45-55 kg
願意傾計好難得

無意義既post

170cm Model 比例，個樣平平都可，但唔好嚇人
C to D Cup
體重50kg 左右，冇返咁上下重對嘢唔夠手感
性格就係忠誠，唔懶，顧家，玩還玩識得返屋企就得